各位手足請將太子防禦升級預防摧花賊！

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌冇人理，so 9 sad.

唔好阻止D廟祝請爐啦，下次見到應該大聲多謝廟祝